靈氣急救？

話說今日我發夢去金鐘，叫做第一次用靈氣去幫一啲中咗胡椒噴霧嘅人，發現個效果都幾好
佢哋會有一種個感覺係比生理鹽水沖洗嘅感覺
如果聚集到幾個人嘅話，用埋靈氣幫助唔知worl唔work

Work但靈氣唔係萬能 只可以for暫時即時舒緩

咁胡椒噴霧本身都係一開頭最痛
過後其實就冇咩事
見到佢哋有舒緩嘅效果其實都幾好
當然本身我自己有急救牌可以幫佢做急救

依類非主流野連登好少討論

本身我自己係救傷隊嘅成員，但係我就冇喺金鐘跟佢哋既救傷隊做

只係因為我有幾位前線嘅朋友，咁佢哋受傷我都有去幫佢手，有啲就係用自己本身物理上嘅急救
有啲就用靈氣

Hey yo, 我都識，
但到現在靈氣無對人用過。。。
我靜係對啲金魚用過😂😂😂

有無tg可留交流下？

青山7月1會放人出黎放假？

笑咗😂😅

聽聞好似唔係個個work

勁

三個兩個得，都ok la

要同人解釋好煩，唔知嗰啲以為你發神經，都係生理鹽水算啦

遠傳有無得諗？

如果做急救嘅時候用埋呢？

以我實驗試
遠傳係差d

set 定水晶陣得唔得?

點都唔夠直傳好

我都有學靈氣，平時都係自己做，好少對其他人做，都冇自信係呢啲場合攞黎用（驚其他人目光、唔理解你做乜）

而家發現原來有人開始做呢件事真係好開心！覺得有個角色可以幫到手。

我覺得可以係救護站旁，set一個靈氣急救站，其實都係大家用唔同形式去做，用自己覺得可以幫到手嘅位置，去支持抗爭運動，可以同本身嘅急救站互相合作

就好似 和理非同勇武 同時發生，互相協助一樣

可能set時，同救護站嘅人傾下，大家如何一齊合作e.g 當有人需要急救時，各站都有人一齊出去

覺得暫時紓緩都好，起碼即時減輕傷者嘅不適，如果真係組隊，我同幾個靈氣同學仔者有興趣做呢件事

推

想推post俾更多人知
而且可以令各位義士情緒冷靜啲

靈氣係真work
我細妹有啲咩肚痛 唔舒服
我都會幫佢做靈氣
甚至我自己好不安 好驚時
都會做靈氣 真係好好多

問題係香港好易比人當痴線

其實要同人講咗佢接受先有效
不過予其兵慌馬亂嘅時候搞咁多嘢，不如一開始冇嘢做嘅時候就落定靈氣落啲生理鹽水呀... 嗰啲架生度啦

其實唔一定要佢接受，只要佢唔好唔接受都可以
其中一個擺到明唔信，不過佢信我
一樣做到
不過我用嘅靈氣除咗reiki，仲有一啲唔係由reiki產生嘅靈氣
你可以當係日本嘅氣功
放落水度爭好遠嘅